win10 點down落手指?

喺官網down第一個win10
down完之後喺壓縮檔
有冇師兄比啲詳細步驟我 完全唔識搞

比錢搵人搞

冇錢先自己搞

google 下都咁難？

就喺google完都唔知
得我下載完喺壓縮檔

ios 檔黎架壓你老母縮

google都唔識記唔好搞咁多
俾錢人搞好過

iOS
iPhone

網上大把教整救機手指, 試veeam

iOS檔係擺落手指再boot機

天才也

iso檔用虛擬光碟開囉

屌你老母
殘廢字
RAR

GPT (EFI):

Win 8 or up:

double click iso to mount
copy all content to USB
Boot

Otherwise:

7-Zip open ISO
Copy all content to USB
Boot

MBR:

rufus.akeo.ie